今時今日, 仲有冇單身既好女仔

係咪都拍緊拖, 甚至結埋婚

我

好多都未拍拖喎
樓主你幾多歲呀？
你做野個度唔多女的？

我啊

禾吖，有J好女仔

好少少都已經仔
未有仔 都幾隻兵

女已經唔多，單身既更少，仲要單身既好女仔，真係難過中六合彩阿！

喺度

就係無, 三字頭了

自稱好女仔

記得你係要二字頭嘅靚女

d朋友有冇得介紹下呀？
或者出去上堂個d都有機會接觸多d

呢邊

單身女仔
同
好女仔
都已經少

仲要兩樣夾埋
就更加少

Cat girl散左

追擊 改咗名

又係你

廿幾歲嘅單身女仔一係就唔靚冇身材性格閪
好女仔一係已經有仔
唯一有呢兩樣條件嘅女仔真係好睇你timing 難過中六合彩

有啲工真係全部男仔 一係就姨姨
利申 做過3份都係咁

介紹我過去做

好彩訓之前睇一睇LIHKG
好！ 人美聲甜 又玩得

其實係架例如地盤個d
本身真係極少女仔
調轉做sales既都通常多女少男
都係睇你返咩工
不過如果有d其他興趣既可以係其他渠道識到囉

要考救生牌先

Me單身狗

呢期大把人放盤
有d女仔放盤會去交友app搵食，其他女唔知佢地想點
平時既兵，就真係兵 for r likes，從來都無機會inbox過20句
搵男朋友就係男朋友，inbox係一定會有，俾你感覺係可接近既

出面啲興趣班好貴 不過都係，可以擴闊下自己圈子
咁多興趣班，都係未知自己對咩有興趣，感覺喺倒錢落海

不敢當不敢當 我唔係住

都唔係一定係興趣班個d
例如有d行山or影相群組有d都唔洗錢添
主要睇你自己鍾意d咩緊要d

點先叫好

呢度大把 有J既

屌你

我覺得通常參加一d興趣班or pt 識女仔本身都唔係前題 而係你去咗新環境係為咗學野隨之而來先有識女仔呢個後話 有一個目標比自己而學習先有女仔欣賞你或者撩你傾計

依家真係好難搵，就算豬閪都有大把仔溝

我
返shift 平日放假難約人

單身多數有問題
我通常媾人條女

大學之後應該無

好女仔最遲係大學都俾人Mark晒

真係
平日已經難約，大時大節好似斷六親

有乜正經交友app 介紹下？

Bad idea

有就一定有，不過受唔受溝就另一回事

今時今日 仲有冇單身嘅好男仔

識大把樣唔錯又貼地好女仔，反而太好男人唔諦珍惜27,8先畀人飛，所以好難一概而論

我識架朋友有

就算有都輪唔到你去溝

實有
差別只在於你會唔會遇到姐

要求人地係好女仔
咁你有咩條件啊

我都好好的 冇人要

無 你咁樣諗會舒服d

有
不過肥同醜囉 你得咩？

我身有好多
弱水三千

有 產房有好多

tinder無得顯示職業，好多20中既女卻步
搵認真對象就一定會睇有無正當職業
cmb會show職業

職業同學歷尷尬既話建議去tinder搵o靚妹
cmb係姐姐用，高要求好多但相對正經搵結婚對象
聽講sweet wing就更加正經
sorry我講野較直接

*sweetring

同問 叫身邊啲frd介紹 佢話暫時啲女全部都係有仔既

有 不過你地啲男人唔會珍惜

叫我？

咩叫做好女仔先

我都好想問呢個問題，又話香港女多過男好多

仲有冇單身嘅好男仔

好多男單身喎

人在異地 想搵香港男仔 但好似好難

有 但唔靚要唔要

我介紹比你囉，講明 無波無樣無身材嫁，不過就一定係好女仔黎，佢都單身左好多年到依家都未搵到，祝你成功

講出個重點

無

機會來了

返教會

想知

樓主係咪開過個新post?

有幾好

有 不過冇我同你份

有無單身好女仔想拍拖

真

Me
利申:樣衰肥婆

想唔想拍拖

耶

唔煙唔蒲識做家務識洗你錢

識洗你錢

窮撚收得皮

仲要係處女

pm左你

係到

俾鐘意既人洗錢係幸福

日日開post叫春

點會, 如果識到, 我一定錫晒佢

無波無樣無身材

同我做朋友認識

樓主你對女有咩要求?
你應該係因為揀擇所以搵唔到
我明，我都好要睇樣腳波

普通樣正常女仔就得, 要求唔高不過廿尾三字既唔要

邊個男人唔係咁講㗎

你之前未遇到我姐遇到d壞男人

真仆街𥔵石

一定係專揀靚仔

有半個樣冇波冇腳要唔要

係咪你眼光太高

同單人抽居屋一樣，你自己睇下機率有幾低

認識既中學同學有，有兩三個都係同一齊左好多年既男友啱啱散，都係個男仔識左第二個

痴線點會冇，
幼稚園大把

單身八婆就大把
公司隨手都搵到兩件
講野奄尖刻薄
單身總有原因

唔係
我又唔係好外協
身高又高過我唔平視就ok

我呢行太忙，同事都係年紀大
都係識唔到人

隔離post已經有條友嫌個好女仔唔夠靚啦

咁你拍拖遇到仆街係幾多次先，次次都中？

資源錯配，我呢d好仔就無女朋友

唔係囉正常女仔就夠，只係唔想太老

單身女

唔係，我A1, 係網上識開嘅好多都好仆街

唔想太老?
廿尾三字唔要?
如果係咁想要就未揀擇
遇到-->遇到好嘅先再講
同埋真係鐘意嘅話, 廿尾三字又點會在意
更何況你都差唔多

廿尾三字果d，開始急速老化又急住結婚，以前又唔知拍過幾多次拖，有d腦既仔都唔會揀啦而且後生果d咁多選擇，都要搞到三十仲單身，一定有問題

網上一定啦，無圈子無負擔，做完仆街都可以全身而退

25以上都開始老化
廿中以下都可以拍過好多次
有啲三十單身又未必一定有問題 唔可以一刀切
利申廿中應該開始老化

女人三十單身點會無問題，當二十歲先開始拍拖，有十年最光輝既時間去揀仔，都揀唔到或者揀衰左，九成都有問題啦老左先想搵人埋單，不了

唔難嘅
雖然身邊啲frd出哂pool

佢地點樣出到pool

見到你個名見到你覆呢句就好想笑，好有畫面

係連登識到過好女仔 可惜因為一啲事唔夾一齊唔到

其實如果一個廿尾三頭既女仔既話 我一定揀有拍過既 唔會揀無拍過的

講黎聽下

除非相處了解左一段時間，或者好靚女，否則我應該唔會揀風險太多，仲要預期俾人催婚同生仔

佢哋係讀書個時識

畢左業好耐了

所以啲人話要搵就好快啲系讀書個陣搵到

我讀書個時
啲男仔唔夠膽主動搵我講嘢
你返咩工啊

之前全部online class好難識人

點會呀不嬲係女就有仔追
金融，廢事自爆

咁畢左業果d點算

下？一個三字既女仔未拍過拖風險大好多

港女冇個好

咁你返工d同事呢？

Tg post識 識佢個陣同緊另一個絲打傾,個陣比另一個絲打斷左之後,就搵其他人傾佢係其中一個.佢一直陪我陪到我有小小依賴佢 佢覺得我似搵水泡就斷左我 之後用盡方法先搵返佢.之後仲出左一次街,個陣對佢都好有好感.佢都暗示過下一次出街表白就可以一齊.咁我就係咁約佢.但時間夾唔到 之後就傾下價值觀,傾到性個陣 原來佢係算保守派既女仔黎,一開頭我都諗左諗係咪應該繼續,咁我覺得可以試下既時候,佢就話唔夾 好驚會令我第一次拍拖失望 類似咁既野. 之後我就斷左佢

佢孝順,唔外協,多野講,識體諒人,節儉 係我眼中佢得唔夠主動既缺點 其他都覺得佢好好

廿尾三字有冇拍過拖都風險大嫁啦，仲要預期一兩年俾人催婚同生仔，拍得果一陣拖就要預一大筆支出

佢似係驚佢達唔到你期望

邊到可以識到佢

其實好多仔都好被動唔敢識人

拍一陣拖大支出
你所謂廿尾三字反而唔駛樣樣你俾哂喎

咪即係唔夾唔夾最好就唔一齊，佢做得岩喎

i know that feel

我指結婚生仔呀
拍拖駛得幾多錢，唔驚

其實你係你目標結婚年齡係幾年後
呢個世界都幾講條件, 想後生靚又好, 真係又睇運氣
搵錢養唔養得起對方?

証明你真係a0唔係呃

拍拖洗得少都講得出

唔好介意我問

你而家年齡大概幾多？

Cat girl岩岩單身了

冇

樣貌如何

結婚對男仔黎講，應該無乜所謂，只係唔想同d三十歲急住結既女結姐

三字頭了拍拖既洗費點會負擔唔到

24

你A幾?
成日開呢啲po 呻搵唔到但又set 咁多限制
你係咪好好先

[Tg] 放低TG就會有人搵? (96)

我覺得好靚

無聯絡啦？

處女?

無啦 但仲有佢tg

重要咩？

我都想問

當然重要, 性方面唔配合喺分手同離婚佔嘅比重都唔細

咁我覺得未至於需要太驚既

遲d試下主動少少囉

咁做咩唔搵下人呀

好女仔係有既
不過連登仔又嫌人肥又嫌人樣衰
然後又唔要
結果又係連登繼續叫春

又話香港男少女多嘅

紅巴扮絲？

boom豬出現了

FD搭FD囉
唔鼓勵番工做厹識女
你諗下真係一齊左 遲下佢轉工
去到新地方 又有你哩啲厹
9成帽

所以我唔比女朋友番啲有男人既工
利申：女友做美容院全女班

樓主你自己都三字頭 有咩資格話人老

樓主應該又係嗰啲自我感覺良好嘅柒頭
覺得自己三十幾歲 事業有所謂嘅高峰期就好有market 大把選擇
想揀啲後生女

形容吓有幾高峰先

唔知 不過都係自我感覺良好居多

青春

乜水

就黎三字既死港女?? 你搵到有質素既男人結婚先算啦

我呀

現實會話你知, 三十歲女越黎越少人揀

係呀, 自我感覺良好渣你係咪中女姐, 嫁唔嫁得出?

ali!

我😓

btw, 單身係寂寞D, 但自己生活自由自在, 點駛錢都得好過俾中女迫結婚同生仔

禮貌點
姖係終極筍盤，樓主你錯過咗就後悔一世

冇㗎啦 夠姜就搶人哋條女囉

咁好, 我做住兵先都得嫁

姖係好人家，對感情認真，唔收兵嘅
非誠勿擾

我好似係

下?你俾人厭棄咩?

你係？

我都想知

？

？？

你唔記得我
唔緊要啦，冇嘢喇

減下肥先
連少少付出都唔肯既就算啦

你明明自己話有第一個男友,咁即係唔止一個啦

你搵得番咁犀利
不愧係boom豬

記性好，直覺凖
你最近幾好嗎

單身真係會習慣左...除左某D大時大節

係間唔中內心叫下春外，都好似無咩特別咁

我唔習慣，但單身左都幾耐

三個月後就好多聖誕節推廣同燈飾

疫情之下邊有呢d，今年新年，情人節，清明，復活節，暑假，都無咩感覺，應該中秋，聖誕都係咁

又要打大佬

呢個問題應該係問你?

四年前
被帽

RIP

咁而家重有無感覺?會唔會因為咁而唔信男人?

對佢完全無啦
甚至唔介意做番朋友

都會呀
覺得自己唔值得被愛
自我評價好低

有時見到ig d情侶好sweet會好羨慕
點解人地d男朋友咁好
會覺得d女仔又真係幾靚女
所以值得有人愛
而自己又無樣無身材
係無男仔會鐘意
咁樣諗個人就豁達好多

咁睇落你都幾灑脫,咁都可以原諒到

如果你性格咁好應該唔驚搵唔到啦,純粹緣份未到姐

多謝你先
希望真係緣份未到姐

而家係無方法識?有無咩邊個睇岩嫁?

樓主你見唔見到個森林係幾大

見到好多答：我

個個講完個"我"字就走

得你同少數會真係係度講野

番工果到個個都結咗婚
放左工就閃番屋企訓
真係無咩睇岩邊個

我都係日日咁樣loop

其實我自己都差唔多,雖然黎緊轉工.但我覺得都係兇多吉少

你有幾好?

你話我不能結婚

有 但唔關你同我既事

學返上面d人講野咋

可能秒出pool呢

女仔單身=有問題

我係女，做地盤，都識唔倒男仔

都係識唔到 毒撚無緣份

無理由

比例根本係100：1

你地講就咁講 咁有冇做到啊？
個撚個一開頭都係咁講
最後咪又係拋棄我

絲 我都係
成日吸埋啲仆街爛桃花

有
但係俾人開發哂 屌過好多次既三四手閪要唔要

轉行溝女可能仲好

有冇人approach 你？

但我想拍拖同結婚啊

聖誕節就到

hi

通常都係咁 如果你識開係仆街就會好易吸返仆街過黎

今時今日, 仲有冇單身嘅好男仔

好耐無見

Part room都可以去join啦喎

幾時有呀

我前日先去完黎 而家其實有嫁啦

但我應該要21號打後先得，下星期好忙

唔緊要呀 就你丫

你地一次有幾多人到？

我唔係搞手 我都答唔到你

而且而家多數都會分開4個人一枱啦

係咪有男有女sor問埋D低能問題

聖誕節夜晚唔敢出街，但朝早想食個早餐都會經過見到呢啲聖誕裝飾，蘇鳩軾

我前日去都一半半，所以唔驚啦

今時今日，仲有冇單身嘅好男仔

活動台嗰個gp聚？

有 我識好多好女仔仲係單身

唔係 係d whatapp gp

肥醜負有無興趣？

支持你開post收集意見

Here

已經預咗一世單身嘅女仔

有，不過有自閉症，要唔要

有冇j仙

老實講結左婚既男女都唔一定正常

點解呀

邊到搵嫁

介紹黎識

冇身材

me

點好法

有樣就得啦

我都唔係好差 有錢d就更好

唔係囉，我係好男仔

樓主個起底

咩都冇

咩事？咁多仔都無個岩？

係meet up咪好多

我鍾意食紫米

俾你介紹下自己點好法

你幾歲做咩職業

做咩呀絲打

我都係紫米愛好者

總會有野吸引到啲仔既

同問

有無邊間去開既心水？

同佢一齊膠下啦

見你咁藍樣咪hi下
等你唔好咁寂莫

去開深水埗果間

家母整甜品一流
我負責坐係屋企等食

嗨

好女仔定好男仔

點解靚仔就=仆街
大把毒撚肥仔都出軌家暴

靚仔會偷食毒撚點出到軌

深水埗個間出名喎

一齊叫春，yeah

三字頭金融

大把廿尾女仔拍長拖到結婚階段散

又專一又上進超筍

嘩 好羨慕

請碗伯母牌紫米黎試下啦

識。性格好好
有啲A0 既7成係中學讀女校

我夠無米八，42吋胸肌、6舊腹肌，以前就會話好介意既，而家又有咩所謂。 最大問題係無錢，加埋人大左睇多左就發覺到原來情情愛愛呢家野無以前細細個諗得咁美好，所以我已下定決心食自己，無謂害人或者被人背叛，單身is the best

認真覆post，有冇搞錯，打機個陣啲仔已經成日咁問

仲要黃

如果同我拍拖，咪唔會咁囉

真呀

我都想識三字頭成日識到細過我，唔想要弟弟

無，我無開聲，一係就問：張icon係你本人？

呢到有無靚既單身女仔

我都係三頭

想識

唔通個個三十你都想識？

收左工就唔駛認真，輕鬆on9最好

唔識點簡人

返工都做on仔

我背影

點解會識到弟弟我識到嬸嬸公司好多

一定係你icon太靚

你做咩係咁追擊我

會變就唔係好女仔

你溝嬸嬸啦

識左先無壞

咩話題

三十幾歲
應該好易呃到d妹妹仔架wor

真識多d人先簡到邊個同自己夾

結晒婚啦

識都識唔到，想呃都無得呃

妹妹都同佢地同齡人拍緊拖啦

照溝

呃下我啦

好刺激

偷偷摸摸

我用咗背影
同埋問來都晒氣，有心呃你求其揾張相再話係都得架啦

我好認真 唔想呃妹妹

介紹

伯母下次可唔可以用大啲嘅煲整多啲
有多我派個粉紅色foodpanda過嚟拎走

性格好好又A0女

重口味

你係咪妹妹仔先

人大左咩都試下啦

可能只係想搵下話題

又肥又樣衰都有拍過拖
香港女仔真係無敵

佢冇話樣靚喎

試好女仔就夠

嬸嬸都是好女人

家母鐘意大量製作
會分俾鄰居同拎落去公園請d公公婆婆食

你係我樓下坐下扮下伯伯可能有得食

廿中啦
中女岩唔岩

所以咪被帽

最多係好師奶

照食

咁有心俾埋公園d人食完全唔識個喎

廿中未係中女既仲後生

我係伯伯

係呀
我呀媽係幾好人
所以我地同鄰居關係好好

宇智波鼬對佐助講：

娶左你係咪可以連埋伯母？

點解我睇唔明

你想起雙飛

我要伯母煮飯

唔好打我媽媽主意
父母依舊非常恩愛

煮鮑魚

你係咪對糖水/甜品冇興趣

只係想痴下飯食

唔駛靚普通樣就得

你媽媽單身咩

以前試過拎呀媽整ge野扮自己整
請男友食
然後俾人識穿
因為同我平時手勢有d出入

樓主個思維都...... 好有自己既意見。佢開呢個post 應該都係圍下爐

有
我媾緊 冇你份

你應該整你平時唔會煮既類型。。。

Btw, 我好想食

都有嘅，但係一係太細個，一係相處完，知道有女朋友，有啲直頭結咗婚

平時大家都係傾公事多，呢行工時又長，放工都係會繼續接電話

都係呀，所以女仔做都有啲好處，我指做野上，但係講到識男朋友，好難，唔關做邊行事😞

係啊，再加上我父母關係唔好，我又俾人呃過感情（其實我太純），同埋我都散左3年而無再拍過拖，所以都有孤獨終老既打算

咁你重有無其他方法識到？

係咩？我有幾個朋友係地盤做喎
佢地話想同女人講野都難
全部都係男人黎
你本身咩崗位做？

呢啲煩膠太多我選擇無事，因為真心想玩遊戲上rank

下次啦
我覺得係work嘅，對住下個男友呃得巧妙啲就應該會成功。騙術係要多練習

玩食雞果D?

點樣呃感情呢個term唔係女仔講既咩

如果溝唔到既話, 介紹黎

其實大把單身好男仔好女仔，不過外表柒冇人要

我講緊個現實姐, 就黎三十歲果D女, 一定會催人結婚同生仔, 你自己睇下結婚既統計數字, 而且三十都就黎高齡產婦, 你當D男人傻既咩, 咁多不利因素

好野比較搶手是常識吧

有兵果D應該唔叫好啦

內向人真係好難識新朋友

有都唔會係你嘅

食雞（外國人少，玩咗陣先會）傳說都有

冇兵果啲俾你都未必想要

無人搶既...

一係就唔想拍拖自動趕走厹
一係就蘿底橙無人吼

單身好男仔又多唔多？

連登大把

有 但唔夠靚
所以無追人

你朋友係唔係Civil? E&M 可能多啲女仔
我個位係同唔同行頭夾野多，之後安排判頭做嘢，我要開唔同會，CSD RCP 爛仔會等等，落地盤同人夾野，行site等等

我信有好多，同啲仔一樣，個人悶到仆街圈子又窄先單身，但心地善良

好似冇乜，做野工時長，占據左我頗多時間，再上我都幾宅🤦🏻‍♀️ 其實都係自己問題

有，仲係佢老母個肚度

唔睇樣既都仲有好多

不如諗下你配唔配先啦

銀行戶口有幾錢啊?月入幾多啊?

到時咪又會被嫌悶毒柒... 講到尾, 點都會有外協

三字頭先搵女 咁你有冇錢先

咁其實都係睇你決心多既

就咁睇你工作性質唔多算係地盤啦

等我重奇怪點會無男人

佢要求係...

25 或以下
合眼緣
最好A0 處女
冇人追

結論: 少啲叫春啦

係，所以我都一直冇女

一半時間地盤，一半時間開會同坐office做文件野
不過都係男人多，比例係10:1倒啦，可能再大少少嘅...
咩決心呀? 搵男朋友嘅決心嗎? 已經3x, 但都係冇太大決心 好想隨緣，唔想太過刻意

金鐘有真愛

邊個既要求？

都有d

我都係內向同悶d

你要著緊d喎女仔青春有限

我係

應該唔係所有女都收兵既

咁要點先配

咁你有無咩類型想搵的？

之前有無拍過？

你囉

夠首期嗎?

是唔是有正常男仔介紹

正常男仔here

女人不壞男人不愛

夠

人生贏家

呢個世界好大嘅 咩人都有
20歲想結嘅都可以催你婚 同時可以拍過n次拖
30歲都可以只係拍過一兩次 唔想咁快結嘅亦有 到時你求佢都未必結住

你連同人地識都未識就落晒閘覺得對方一定係咁
咁嘅心態下年都會見到呢個post

唔收兵同冇兵埋身係兩回事嚟

金鐘?

就黎冇喇 唔係唔想拍拖，但又唔想亂咁拍，更唔想一個唔覺意做左第三者，所以會好小心，唉

冇乜特別類型，正正常常男人一個就得，最好唔好細我好多😂 出左來做野，會發覺搵一個正常人都唔易架😅

之前有拍過兩三次

之前講起 女仔可以去board game聚去識男仔

去玩下睇下有無緣份？

自己一個去，好似有啲奇怪
其實我又真係自身問題，我想順其自然，唔想咁刻意
我覺自己等緊運到so9sad
理智上我知道要搵個伴，有時工作覺得攰時都想有個膊頭，或者搵人聽我呻兩句，我自己又唔太積極，又想順其自然，太差喇我

唔奇怪呀 因為多數meeting都唔係一開始就全部識晒咁坐落去玩

如果你驚既可以搵我同埋去丫

想傾下呻下我都明既 因為我自己就係咁 平時唔算對有伴有好大需求 純粹係偶爾分享下放下負

如果你唔介意既可以同我傾下丫 我唔介意吸負嫁

衣食住行其實係人生既基本黎

點叫正常

就係咩人都有，2x歲個pool咁大，識三字既黎做乜

又要單身又要好 邊度搵啊

條街成日見到d情侶一對對

既然個pool 咁大, 點解你仲未有呢?

你揀人, 人揀你, 你點睇人, 人點睇你啫

豬西肥婆一樣有仔拖

M 記

咁我係輸家...

豬西肥婆都識唔到 人生已完

周庭點睇

上面講d野真係無乜邏輯就算我同你講中女ok，我都未識到過d單身中女，結果都係一樣。另外講到咁靚，包裝得咁靚，到時你地發生係自己身上可能又另一種做法，高齡產婦可以有好多問題

有兵就唔係好女仔啦

香港咁嘅環境仲諗生仔...

搵後生既, 你可以揀生或者唔生
搵老既, 你無得揀, 一係俾人催快D生, 一係就高齡產婦

真係慘，被人呃

金鐘連登仔你都唔識

愈黎愈少啦

識到你要唔要先

依d meeting擺明去識另一半咁
唔會好奇怪咩

我覺得好仔少過好女仔
男仔都係外協多

點樣先叫好？

That’s a question

咁你覺得點樣既女仔先係好女仔？

只要吾好背叛我就可以

咩程度算係背叛？
同其他男人攬錫？做？定what’sapp?單獨出街食飯已經係背叛？

當然有啦

Whatsapp冇問題（可以係普通朋友）（朋友吾係男就係女）單獨出街食飯已經開始有少少問題⋯⋯如果對佢有充足嘅信任就其實都可以，無就吾得
伴侶之間嘅信任程度成為關鍵性因素
不過當然盡可能會避免呢啲過度親密的行為，始終容易令人誤會
前兩個吾洗我講啦

你俾人背叛過？

Always

估計上一次對你影響好大，係咪？

與其話影響，應該講啟發

信我
你一定會搵到一個對你好好ge女仔架！

Thanks會繼續努力等自己做好啲
我相信到我準備好就自然會出現

都好呀，了解自己多左

知道自己想要咩人/有咩接受到有咩接受唔到

心態正確

之前伴侶背叛你
係你自己發現 定佢自己坦白？

我都試過被帽
完全明有幾傷害

其實睇佢喺呢個post 嘅發言再起底, 單身嘅死因好明顯......

自己發現嘅
點都好過人哋講你知先知

不能同意更多
見住咁多人叫雞食女 真係冇乜信心

男男女女都應該係外協XD
S̑̈ȃ̈m̑̈ȇ̈ f̑̈ȇ̈ȇ̈l̑̈ȋ̈n̑̈g̑̈
眼見好多單-單身/已婚男，食女食到痴晒線
都明一隻手係拍唔響，無得單係話一方錯
但真係覺得個社會唔知咩事....
明明唔岩既野都反而好似變左做norm

你生活應該都多男人出現啦，但似乎唔岩既就真係隨緣好
最緊要知自己要既係咩！（咩類型既男人又好/ 人生目標又好）

如果太隨便搵個思想上又溝通唔就真係好辛苦

呢個世界咩人都有......

所以有佢。XD

字裏行間隱約見到樓主係想搵個女人同佢生仔。所以呢可能佢到四字頭會繼續話要搵一/二字頭個pool都仲大.
望下國貨城同鄭+wing 都無錯架（但最好有佢哋咁靚仔同咁有錢）

真係咩人都有，好似你咁無腦既都好多完全唔知咩叫邏輯

如果單身靚女同好女仔，但比人三穴齊出過n咁多次，你要唔要?

唔係speed dating咁呀

係4個人一枱咁玩board game咋

應該係最唔似為識異性既meeting

又係the best is yet to come果d？真係好痴線

連登神探仲同d黑警差唔多有士巴拿就藏械，響咹就危險駕駛

你同我講logic?
哈
哈哈
哈哈哈

其實都係。2020後中國香港就係咁既邏輯

到而家你都仲未知自己衰乜嘢...

多謝你

見過見過

得啦神探

exact7ly ar 就係驚思想溝通唔倒真係好辛苦
生活上都多男人架，無論讀書同做野都係，我個situation 真係so9sad

人工問題

一個人先生活到

雖然好想識女仔但都係算吧啦

佢做environment既野
我唔知算唔算係E&M
因為我唔係好熟其實
絲打你個位其實係磨心黎架喎
係度度的斡旋人

你去過依d board game meeting?
係咪兩男兩女咁
唔合眼緣?

邊有分到兩男兩女咁，你既意思好似個meeting係為dating咁

其實真係為左玩嫁咋 你唔抱住溝仔/女既諗法去先岩的

有，但多數係有能力自己過世 同埋唔想搵人拍拖所以唔到人要

我真係以為係
一開始會唔會好尷

environment野我都唔太清楚，雖然做左野好多年，但係返地盤工都係近幾年嘅事，好多野都學習緊

你講得啱呀，就係做緊磨心，要好清楚同每一個行頭嘅關係，要清楚自己要做啲乜嘢，判頭要點... 做有時要EQ好高，但都要發下脾氣等啲人唔可以得寸進尺⋯⋯ 總知就煩野

有，產房

有，但溝唔到
好掛住你啊

點會 有好多單拖去既男/女去

玩game應該係最唔尷尬既切入點

即係其實身邊既男性都溝通唔到？

我，有外型唔收兵，
奈何真係識唔到人

Ching你唔似正常

咁又唔係，做朋友果隻溝通同做情侶唔同嘅
再加上有d覺得應該溝通倒嘅，又唔係A

哎。。。不如咁啦，你夾埋幾個呢個post既絲一齊去個d board game gathering 咁咪唔驚太odd同多個方法識人囉

我，但冇人溝
又就嚟中秋

仲有好多賣緊身嘅好女仔

唔靚or肥嘅大把，但單身又靚又瘦又性格好嘅，你都係發下夢先啦。

做人有目標/會至少去搵目標
唔打女人
溝通到
有自信
專一

我覺得咁樣同啲傾下都OK架啦

講緊我

邊度搵d男人俾你傾？

講低擇偶條件

留名學野

今時今日，仲有冇單身既好男仔

無，睇開啲

我明。都唔關識幾多男人事。 唔適合就係唔適合。
自己先會知

好想俾個like 你。但我P牌仔就留言比你呀

或者熟朋友介紹....佢地熟你介紹啲有機會適合你嘅人都可能唔錯。我有兩個朋友話想介紹個男性朋友俾我。但疫情關係都無見過佢。我依家未遇岩既人，但都希望你快啲會遇到

我都想問。定唔係香港會有呢？ 近年覺得香港男人都好計算。有點傷，但明既...

我只係唔想幫d中女埋單姐年輕果d就唔理毒L，花花世界，到中女先搵毒L埋單

我溝但中秋好似唔太關情侶事喎

ptgf?

我中晒喎

識我啦

女就唔計算咩

哦。我認我打漏咗

我 中上樣 但懶得識人 中意打機網友好多
現實少少內向難識人
而家唔熟被約食飯會縮
都唔知除左打機點識異性

係呀，可能要靠朋友介紹，如果唔係真係幾難搵
其實除左自己，身邊都有啲單身男性朋友(熟到冇機會果隻) 都係好難搵女朋友，出左來做野反而圈子窄左

是但啦，求其覆下post, 有人應機就大家9up下 吹下水

其實我做好左the best will not come 呢個準備

係呀，反而同男人相處多，會更加知道咩人根本冇可能一齊

求知識
可否講解一下點樣準備

疫情關係都抹殺左好多機會

之前有個女仔本身發展得幾好但都因為個瘟疫搞到無左

都係既 睇下會唔會傾傾下令你對異性大膽d啦

人愈大愈了解自己，或者再了解多左兩性關係同個社會現實係咩環境.....無對無錯，係睇自己想選擇啲咩....

lol可能做唔到神交。

我都覺係到吹下水已經幾開心

我自認自己係幾乖嘅好女仔架，樣OK 身材正常，多朋友，但係追我嗰啲男仔我都唔係好合眼緣 我揀男人口味太特別，好難遇到個啱嘅

點特別法

年紀大過我起碼四五年，唔使靚仔，但係要好有才華keep 住 produce 到logical嘅創新思維，同埋要博學同open minded，有獨立思考同見解，可以同我有啲有質素嘅deep talk 互相啟發

連登眼中既「好女仔」= 有波有腰有腳有樣

我都鐘意才子type
男仔有才華真係加一千分
我都唔睇樣

不過同你有樣野唔同
就係我樣唔ok 身材都唔正常

唔使咁灰 因為香港好少呢type 男仔，靚到曉飛都未必遇到 目前惟有裝備好自己，學下打扮做下運動令自己變得更靚，睇多啲書做才女。到有一日才子出現，先襯得起佢

人係外國想識番個香港既女仔總夠難

識鬼妹囉

對鬼妹無乜興趣，都係香港既女仔好

有無咩書推介

我睇開啲書都好悶不過最近睇緊upheavals of thought ，我覺得唔錯。平時我都係睇政治哲學

勁喎

政治同哲學既書睇開邊類？有無特別既傾向？

偏向左派自由主義睇過下錢永祥、陳冠中、周保松、梁文道等等。英文嘅話就Martha Nussbaum 、Bernard Williams、Adam Smith、John Rawls 嗰啲。

我份人唔係好文學，所以睇親都係呢啲。

上去睇下你咪知

咁都真係。。。幾左下喎，所以你自己都係傾向左個邊？

但其實放諸係今時今日既社會 我覺得佢地都算係保守派 有d跟唔上時代既步伐了

我個人都係偏左嗰邊，但係我都唔係完全認同佢地嘅，始終佢地唔太practical，而且係離地，喺呢個社會好難起到大作用(近年連道德感召都無用，死未)。不過佢地大致嘅道德原則我都認同嘅。

咁你問我佢地理論上既原則我緊係認同嫁

同好多宗教既教義一樣咪又係差唔多,不過係執行或者解釋既人既問題之嗎

比如話D美國左翼成日都話自己平等包容博愛,所以唔支持trump,但就永遠唔會講自己陣營個D自相矛盾既野或者動用傳統新聞機器配合黎反trump,如果你話現今左派理論未落,十之八九都關呢班口不對心既偽善人事

身材呢啲野做多啲運動都總會有改善
最緊要健康呀！
樣呢...勤力啲執下囉....或者你踏出到第一步去微調一下...唔一定係整容，但比如做多啲laser或者好似我咁幾年前去cool左牙之後成個面形都有分別。

係架，當然反trump 唔一定就支持regressive left 同班政客嘅行為啦思想同價值觀上我係擁護自由主義左翼思想。我覺得自由主義左翼思想之所以實踐唔到，其實同道德教育+邏輯訓練有關。當然仲有好多原因啦，但係我個人嘅aspiration會想喺教育方面make some changes。政治立場上我覺得無論美國英國中國定香港，都無一個人代表到我

以前完全唔打扮再肥d時都有男朋友
依家識注重外表同瘦左少少之後反而無

不過多謝你咁有心機答我

完全相反
我好唔鐘意睇哲學 睇完會好迷惘
有無d入門版推介下

政治就間唔中睇下
周保松我都oK ge

但我就好鐘意睇文學類
鐘意睇中文書多過英文書
覺得中文修辭手法好靚

教育上要改變先會扭轉到係事實來的

但問題係而家既統治者,無論係世上任何一個政府我諗都唔會想市民太"識諗"(呢度講緊最基本同理想既思考方式,即係根據客觀事實作主觀判斷啦下),所以結論係佢地都唔會想學校教識大多數人識得用呢個basic去諗野

我諗到到我死個日都唔會有所改變的了,就算將來中共倒台後既後港共政權都係

樓主個post好勁無入一排好激烈討論

哲學入門嘅話隨便一本圖解哲學都得，我覺得本本差唔多。
但係文學類我真係無乜感覺語言學反而有feel ，成件事好logical 好elegant

入門可以睇下D圖解哲學個類書呀,但唔好當左個幾頁就代表晒個個人既立場啦下

如果鐘意睇中文既話,可以睇多D陳雲講關於中文或者香港文化既書呀,你撇除左佢政治立場,佢講中文既書可以話係無出其右

我又唔會咁睇嘅，我地每個人嘅力量雖然好微小，但係集腋成裘啊。同埋我相信改變唔會係一朝一夕嘅事，可能要通過好幾代人嘅努力先做到。我地生而為人，唔係禽獸唔係動物，我地可以多啲睇書，盡量吸收前人嘅知識，再思考，提出新思維，作出一啲小改變，再交棒畀下一代。我相信每一個我地為世界作出嘅小改變，都會令世界慢慢變好。雖然好慢，但係至少我地不枉為人。
正如你所講，政府永遠都想人民拙其智，再用其力。所以我想做教育，就係想社會有多啲識諗嘅人，喺唔同崗位上一齊令世界變好不過當然我想培育一班識諗嘅人，自己都要識諗。所以我都一直反省自己同埋睇書，同唔同人交流。希望將來做個好老師，唔好誤人子弟
而正正因為呢啲信念同諗法，令我好難搵男朋友我期望第時男朋友會同我有相近嘅aspiration，可以互相交流啟發，一齊為世界做一啲改變，雖然可能好微小

聽起上黎你年紀應該幾輕,重未被社會同現實沖走你D抱負同理念

我都好贊同你所講既野,但始終好多野都受限於而家社會,特別係而家既香港 所以如果你真係有心既,真心建議你去外國先好嘗試實踐你個抱負 而家既香港 係政府未倒台之前你用呢種教育我諗只會死得好快

加油呀,我都唔想你咁快俾現實打敗

你同我professor講嘅嘢好似佢其實都後生，得三十幾歲，但係佢話佢曾經都好似我咁熱血。不過後來人大咗，唔知點解就失去咗初衷我都想做到自己嘅抱負

我無你professor咁勁啦,我只係一個不學無術既廢柴而已

其實都唔洗諗點解,因為你要打破緊既係統治者既核心統治手段,係根本性既矛盾,我諗比武裝革命更困難,你professor會隨坐年月消磨晒個意志一D都唔奇怪

我諗將來你可以教到你自己小朋友學識咁諗已經係天大既造化了

有自己小朋友嘅前提係要有老公 喺香港搵到同我有相近想法嘅男仔太少喇可遇不可求，希望最後搵到啦

有唔少，但唔靚，

我覺得...如果你唔係讀書度識到呢類型既人既話,出到黎想搵呢種男人會難N倍喎...

我唔知你既條件去到邊啦,不過你有無諗過降低你既要求?

我對於外貌同錢真係無要求咁滯我只係想搵個心地善良，同我有相近諗法、有學問有抱負嘅男仔喺大學我已經覺得好難搵。我一路keep 住都有男仔追，但係追我嘅全部唔係我想要嘅類型所以全部拒絕曬

Rawls，真係有可能睇完成本正義論咩

我睇咗3/4喇好快睇完

咁我都覺得你值得有要求既

但我好好奇個D男仔多數係點樣的?本身條件都好好?

52赫茲鯨魚

其實乜都有有啲就學霸，但係好貪錢，唔會諗改變世界，只係想賺錢嘆世界。 有啲就係師弟嚟，太小朋友，無乜求知欲同上進心，愛情大過天 有啲就奇奇怪怪，一嚟就想約我出街。真心揀唔落手

我第一次聽52赫茲鯨魚都覺得同自己好似

廉者不求，貪者不與，故得在耳。

boom豬又回歸喇
個胃好番未

冇諗過試下做返條普通鯨魚？
減少下啲要求，又或掉返轉，
自己主動去揾另一條52赫茲鯨魚。

係大學都難搵，返工更難，
就算朋友都好少講書，
仲要講政治哲學

真？好撚厚，其實講咩
除咗以前讀書學下veil of ignorance ，其他冇學過

要搵你既perfect match太難啦

要令你動心都太困難

係啊，不過我未睇曬。主要係講正義原則同埋公平選擇，以實踐社會正義。記得上年我有份term paper 要探討rule of law，我都舉咗Rawls 有關civil disobedience 嘅原則評價雨傘運動係咪有正當性。好記得嗰陣寫寫下，有一下覺得香港人勁叻，對住689都咁忍得手，大致上都meet 到Rawls 嘅原則，even 好離地嗰啲(eg. with conscientiouness，其他地方嘅公民抗命未必做到咁自律 )

我有主動過不過同佢有緣無份，佢要去外國讀書，讀好多年嗰隻，我短期內又唔會離開香港，所以無疾而終

所以我咪單身身邊啲人話我要求高，我覺得真係唔高，搵一個同自己溝通到嘅另一半好重要 而且我唔睇樣唔睇錢唔睇身高 乜有內涵有抱負嘅男仔真係咁少咩

我囉

喺香港咁嘅環境, 有乜抱負都早就磨蝕晒

我只會覺得你係高不可攀嘅才女

見你無應我

去大學哲學系教授門口伏啲學生，
或者直頭伏個教授

follow好青年荼毒室，
可能搵到啱心水

聽落幾有邏輯，不過唔知點解好想笑XD

又唔好咁講我覺得啲才子都好高不可攀

係咪仲讀緊u呀？
去Take political philosophy d course肯定有其他男仔la
再唔係去讀master睇下有冇你既同類
不過要用呢個做條件溝仔真係好難

嚟緊出年讀master 再留意下
所以我都覺得自己揀男人嘅口味好特別

你仲後生, 大把時間

身體健康同靚係為自己同影響自己一世。
感情只係人生一個部份

希望唔好等等下變滅絕師太

你可能係 saiposexual？
睇完你話要心地善性同學術型。

你似係要學者型

係啊，我真係saiposexual

介唔介意講下你讀咩科？
政治？哲學？

女仔學歷高
係咪會俾人高不可攀嘅感覺？

無錯

兩樣都唔係我讀language相關嘅科，不過平時睇書係睇political philosophy。master 係諗住讀language科

有
做緊我性奴

啲男仔一聽我住鴨脷洲就走哂

有少少啦

不過我個ex讀醫做醫我都無乜劣等感，其實都係睇佢接唔接受到既

你真係唔太正常

咁點解唔讀philo/political
見你好有興趣

咁你出咗pool未

對language更有興趣可以讀到不眠不休都enjoy 嗰種

做乜派膠比我

我諗應該唔係

你同佢講野個tone差好遠

咁多中女嫁唔出，就知我係正常啦

學歷高還好啦，讀書唔難。人工職位太高就令男士有壓力

你好，好耐無見

本來想參加興趣班識人，而家疫情無啦

咁你要唔要同我一齊

掛住你

我連覆漏咗都唔知。我成日都忙其他嘢之後個腦會實哂，神志不清咁

我都讀language，可惜唔係general linguistics而係英文。依家後悔點解當初唔揀general linguistics，讀嘅嘢會闊好多，涉及更多種語文

我問個大學英文講師(香港人)，點樣提升英語能力，佢話要讀好多嘢(read a lot)，我問佢即係讀咩嘢，佢話乜都要讀，從歷史，哲學，政治，法律到科學都要讀。唔知你係咪呢種

你要休息多d，準時食藥

我話要你肯唔肯

食藥都掛

唔係啊。linguistics嘅話我係formalist 嗰派(Chomsky派)，同socioling無乜關系。平時都係用科學方法研究語言嘅本質，例如句法同語音等等。政治哲學純粹係我個人興趣～同我讀緊嘅嘢無乜關係～

linguistics真係好正最緊睇緊James Huang 本Chinese syntax 同埋Chierchia&McConnell-Ginet 本meaning and grammar 。啲大師真係好勁尤其James Huang

多謝你, 要快D好返, 飲多D水

肯囉

秒出pool
恭喜哂

嗚嘩
你講嘅我都冇聽過
睇Google Play Books都冇你講嗰兩本書，但有嗰啲作者嘅其他書。已bookmarked

James Huang原來係哈佛大學語言學教授 遲啲讀下先

James Huang 好堅……聽聞係Chomsky 學生 唔知係咪真

遲啲研究下Chomsky同Huang

咁你畢業後係咪諗住讀上去，然後博士畢業後做大學教職員

其實我對language有興趣，讀到上去當然好。不過都怕自己無呢個能力。呢個moment 努力就好

夜晚十點
私人時間黎喎
你唔聽電話得唔得

畢左業幾年了，之前主修世史
雖然出左黎做野，但都有用業餘時間睇書（主要文學同history）
近來都有想番番學府進修既心

有機會都想多同絲打你交流下
雖然level應該真係爭你好多（我個陣無讀過理論….）
但感覺真係想有類似學術上或者係thought provoking既機會由大學到移家一隻手指都數得哂
共勉之

想上就衝喇
唔好諗咁多

我都唔敢諗太多，怕自己失望總之我盡全力，對得住自己就得了

我都唔係好高level ，不過大家互相交流下都得嘅。你想讀邊科？
我成日覺得文學人好癲，有能力鑑賞文字我份人好硬梆梆，對住啲文字真係無feel 反而語言學會OK 啲。

都係世史
Focus係冷戰，仲諗緊點縮短個範圍（eg地方，年份etc）

可唔可以話絲打你理性d？

我語言學可以話一竅不通....

每日產房都有女嬰出世，佢地都又pure又true.

聽日就星期五啦happy friday

有但無我份

邊到仲可以識到

出到社會真係睇你夠唔夠優秀因為每個女仔基本上都痴住一件先，再搵更好，直到女人去到28 30就開始定落黎諗結婚

點先叫優秀

有樓有車高人工掛

咁好多人都唔優秀要好似連登仔一畢業50k先得

咁你有d咩

乜都有少少咁

mee冇仔冇兵，我咁講你信唔信呀？

信收唔收第一隻兵

傻仔，其實我係隔離第一次交友apps約出街個女主角呀

網上見唔到樣唔驚, 虛擬做兵

又週末啦, 可以去邊到識新朋友

我
利申：鐘意毒毒，但係d毒毒次次都對我無興趣

快d追我啦
利申：肥毒矮

正

你D ex係咪好早就知到你做咩?

我記得我其實係拍左一段時間先知佢做醫生.重要其實佢所有back ground都好屈機,聽完就算無自悲都有D唔好意思

你憑咩覺得自己可以揀飲擇食

無見過佢真人，唔知佢有幾矮
我應該瘦過佢既
我行清純路線架

內心中的對話：

我唔係男護士。我係攝影師，仲識音樂同電競

你都幾搞笑
多謝你令我笑左出嚟

睇嚟你對連登emoji 好熟悉咁喎

點解。。。我諗係因為我覺得佢唔重視我啦，太忙無時間我都知，但佢個陣時情願抽時間同朋友見都唔想同我見，我自己就覺得我係佢心入面無乜價值掛

其實佢稍為呃到下我比到信心我我就會信的了，但佢都無。。。雖然係咁，但到今日我都係最愛佢

啫喱

單身啫喱

聽到都覺得sad
不被重視嘅感覺真係唔好受

心裏面有個人
好難對另一個人心動

我單身豬

單身肥豬
食得(物理上嘅食)

真，肥到boom

請教肥豬出pool技巧

呢到識樓主

非Les呢

你講你自己？

我就唔算係既，始終我覺得做人都係要向前行既，就算幾鍾意都好，無左都要接受同向前行既

鐘意毒毒
想同佢哋打機睇動漫去黃金
仲咩冇毒毒鐘意我

打機我就不了
想同毒毒一齊睇動漫去動漫展同睇乃木坂46呀
究竟毒毒鐘意d咩類型既女仔

估大波童顔日妹？
要請毒毒分享先得

下？其實毒撚簡單咁陪下佢地打機就好開心嫁啦喎

我自己就係咁先啦

身邊好多a0 好女仔

咁我要向你學習下先

其實我唔鍾意佢架啦
只係分手分得好差
未釋懷到
好似有個心結/未完成嘅事咁

我陪你打機啦

淨係開心
都唔鐘意我

邊到識到想排隊

分得好差即係點？介唔介意大概描述下？

不過咁啦，我自己覺得世間有好多野都未必可以直接做到個個你覺得最釋懷既方法黎解決你個心結既，咁無理由因為咁就卡死左自己的

所以大多數人就用時間呢樣野黎解決呢個問題了，時間係咪都唔足以令你解開呢個心結？

係咪真？如果有人陪我睇動畫我會更開心

毒撚好易呃嫁咋

開心多一陣就會鍾意左你

[Tg] 放低TG就會有人搵? (97)

係 有人陪佢傾下計相處耐少少

多多少少都有d 心動

你地邊個男定女

邊到識嫁

咁多女鐘意毒毒既咩但現實又好似無聽女講過

幻想d 毒毒 好專一 只愛自己一個
又會同佢地龜係屋企打機 唔係淨係識得做愛做愛做愛

我係仔

兩位絲打都好鐘意食野? 少少肥其實唔錯呀

但有心上人好過無心上人, 連target都無好寂寞

大把毒毒啦, 但D女唔鐘意, 或者嫌悶姐

我個名叫豬呀

我係男唔駛驚識錯

現實係 ... 以前同你打seed d ge 機友
給晒婚 湊小朋友之後 已經無時間同你打十幾年後ge MBON

唔會肥到catgirl咁掛

其實點為之好女仔？
唔煙唔酒正正常常既都有好多
好女仔同夾唔夾自己係2回事黎

咁每晚要抽幾個鐘黎打房/rank既話對於有家室既人係幾難既...

咁都要番工ge 星期六日打下咋
都好難約

我自己覺得夾唔夾係睇下雙方肯唔肯磨合, 互相去了解對方, 同埋欣賞對方既優點. 當然有D根本性既價值觀唔同, 例如好enjoy收兵/搞曖昧, 呢D要返個同類既人先得

我話連登名
一見到我叫豬就話肥豬

磨你

唔明, 絲打係瘦既走地豬?

好幸福呀

中學同學

你就好啦我連單身既女仔都未識到

你唔係走地咩

咁根本性果d唔係叫好，係應該叫正常
個標準拉低哂

走地毒毒

毒菌

sad but true, 但有條件既壞男人先多人鐘意

講太多驚自爆
唔介意留個tg我同你講

漫畫定電影

樓主你到底要開幾多個post

日日開

有啊我囉
不過正常又單身既多數係因為心入面有個放唔低既人

你掛住ex?

好呀

id:hinandy

both啦,其實重點係陪,唔係做D乜

有，老同唔靚

我係預咗一世單身嘅男仔

一定有 睇下遇唔遇到

我完全唔知有咩渠道識人 返比人撩過但覺得好厹夾唔到最後不了了之

A1一年前分手 我單方面覺得淡咗 分咗手之後想等自己成熟啲先再出發
等下等下開始變咗異性絕緣體 平時見到男人會好難做自己 怕怕醜醜咁九唔搭八 返pt人哋問我拎電話 直接拒絕埋最近發現身邊連一個叫熟少少嘅異性都冇 先知大鑊

本身份ft係全女閪工今年返u讀書又係全女班 開始驚要做老姑婆

我咪係

睇開左 準備孤獨終老

喺連登識左個好啱傾既男仔，佢話佢好被動，咁我咪主動做下約人嗰個，出左幾次街都冇咩野，又有同佢慶祝生日。佢初初都覆得好快，近呢兩個星期weekend會冇左影，約又約唔到，覆又覆得好慢，可能幾個鐘先一句，尋日仲要冇覆到

好似俾人玩咁，單身好男人好難遇

單身自由自在仲好

咁你係咪單身好女人先

同我認識下

我

有J

點為之好女仔

好既定義嗰個都唔同架喎

自問好女仔
從來唔着名牌 覺得自己襯唔起
出街食飯次次都PayMe俾返男朋友
男朋友買咩俾我都話唔使

可能太乖 男仔唔會珍惜
會鍾意啲嗲佢哋買名牌嘅女人
呢啲女人先得人中意
早幾日發現有第三者

我明我都係咁樣
個異性緣好似冇左咁樣
開始唔識同異性相處

做老婆一流

算啦你地講就咁講
但現實中都係比個啲女仔吸引
對你好會覺得係理所當然

無人對過我好

會唔會係佢鍾意人嗲但係你少做？

應該唔會有男人鍾意女仔買名牌

唔關乖唔乖事 係對方問題

係放唔低佢好辛苦

樓主你每個post都將你個TG，連同四十字自我簡介置頂吖嘛

佢話我好急
但又係佢話佢以前唔主動錯過左啲女仔，我先諗住主動少少
可能又唔小心吸左渣男返黎

好明顯唔係認真識我咪無事囉

一陣搞到好似果個hugo咁

一定係岩岩散啦

唔係囉，仲有好多男仔想搵好女仔，不過你地會唔會俾渣男吸引左，而無留意我地

同我相處下先

都係果d既姐，善良，乖，為人著想

咁應該點啊，就嚟1001喇

搵我咩事

1001就開新post

可唔可以認識你

散左好耐啦 變左做心結

要返工 不了

樓主我有野問
你除咗日日開post
現實有冇主動識下人

過左去就忘記佢啦太過hurt定點

返夜班？

我都好想現實識人，但唔知點識

叫佢唔好對號入座

但仲係覺得好可惜又有啲唔甘心
始終自己都幾真心咁付出左 可能太熱情嚇走左佢
太蠢太容易信人

應間識左又會講到自己幾認真咁 轉個頭消失埋

練習下？
懷疑自己有股生人勿近既氣場

唔會囉，你果個係唔太認真，但又想flirt，你太chur咪消失囉如果真係有意思既，又點會因為小事消失

點解咁講

仲未接受到 仲要唔知佢憑咩
好頹成日吸啲渣男，真心完又俾人玩
明明單身好女仔仲多過單身好男仔

去睇醫生啦

因為真係絕緣體咁滯

我鐘意你個名

王抒優

人夾人
緣份一到你stop都stop唔住

應該係連鐘意都說不上

嗰個post都冇乜好人，唔好幫個post宣傳喇

你做邊行呀
無女同事？

識得2個都28,29
仲係單身 樣又唔差性格又好
有時都諗唔明點解可以仲係單身